有無人覺得緊急法同當年納粹反猶主義好相似

製造意識型態
將所有人分成黃藍分邊（優劣之分）
龍門任佢擺
包括對財產同出入境管制
任意進入他人處所
基本上反對人士係無任何權力
HKNAZI
ChiNAZI

極權主義來來去去都係個套。

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

如果香港人唔企出嚟
就會好似當年猶太咁溫水煮蛙
信住先袋住先
被逼順從
以為勞動換取自由
最後入曬滅絕營
依家林鄭同成個政府賣港賣到出曬面

831 831 831 831 831 831 831